有冇人開/租緊夾公仔鋪頭？

好想租部機揾下外快
但上網就揾唔到邊到有

你個野壞咗呀

香港唔似台灣一間公仔鋪每部機唔同台主
香港好似係通常一個人就成間包辦

利申我都想租
夾到屋企2,30隻好想拎返出去俾人夾

尖東咩總統廣場咪有囉 好似租格仔箱咁不過係變左放公仔落去比人夾

連埋床虱賣比人

咪撚玩埋啲加盟計劃 呃到你仆街

純粹想租部機，加盟就不了

推

點解係呃人呢？求講解